屌你老母你班狗閪好意思話有事唔好搵警察?

睇住live嬲撚到仆街，睇tg group仲有人影到到死狗見到出事都仲要掉頭走，屌你老母牛屎佬

仲有班福建幫